陳詠謙 你暪我暪

吃飯像是為 烏冬都比你吞噬
有任何食物 你不留低
這就是做飯 我怎麼覺得就似減肥
你嘔了 但我想即刻吃飯了
劣作sor

求改

作唔倒落去

G持

你含住我 我亦含住你～

謙哥連呢啲都未必寫倒

無鹽的清 清 清 炒白菜心

fit

琵琶糕煎蛋 雞子糯米飯

我現時做飯 你可否吃肉棒
陳姓作詞傻人 佢真心太可悲

留名

就算得雞胸去了皮 點些香料去蒸少理
兩臂 壯得不需去健美

無鹽的 清 清 清 炒白菜心
連皮的雞胸 加上肉燥飯
紅毛丹放落綠豆湯 還加些鮮奶油
你唔食了 我亦唔食了 肚餓了

耆齡王點睇？幫幫手

連同些薑蔥片碎落兩份
如嫌佢無味落兩匙
沿圈邊咁去淋
鼓油白菜，配辣油腐乳，太合襯